<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="error_initializing_app">Ups, algo salió mal mientras se configuraba la aplicación. Por favor, inténtalo de nuevo más tarde.</string>

    <string name="error_finished_treatment">El tratamiento ha finalizado. Por favor, modifica la fecha de finalización para poder continuar con este tratamiento.</string>

    <string name="error_invalid_email">El correo electrónico debe tener entre 5 y 50 caracteres.</string>
    <string name="error_invalid_email_requirements">El correo electrónico no es válido. Por favor, introduce un correo electrónico válido.</string>
    <string name="error_incorrect_email">Lo siento, no se encontró ninguna cuenta con esta dirección de correo electrónico. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_dialog_message_incorrect_email">Lo siento, no se encontró ninguna cuenta con esta dirección de correo electrónico. Por favor, vuelve a intentarlo o crea una cuenta nueva.</string>
    <string name="error_existing_email">Lo siento, esta dirección de correo electrónico ya está en uso. Por favor, utiliza una diferente.</string>

    <string name="error_invalid_password">La contraseña debe tener entre 8 y 60 caracteres.</string>
    <string name="error_incorrect_password">Contraseña incorrecta. Por favor, inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="error_invalid_repeat_password">Las contraseñas no coinciden.</string>

    <string name="error_invalid_first_name">El nombre no debe estar vacío.</string>
    <string name="error_invalid_last_name">Los apellidos no deben estar vacíos.</string>

    <string name="error_invalid_treatment_title">El título no debe estar vacío.</string>
    <string name="error_invalid_treatment_start_date">La fecha de inicio no debe estar vacía.</string>
    <string name="error_invalid_treatment_start_date_given_dependencies">La fecha de inicio no debe ser posterior a otras fechas contenidas en el tratamiento.</string>
    <string name="error_invalid_treatment_end_date">La fecha de finalización debe ser posterior a la fecha de inicio.</string>
    <string name="error_invalid_treatment_end_date_given_dependencies">La fecha de finalización no debe ser anterior a otras fechas contenidas en el tratamiento.</string>
    <string name="error_invalid_treatment_diagnosis">El diagnóstico debe tener menos de 200 caracteres.</string>

    <string name="error_invalid_medicine_name">El nombre no debe estar vacío.</string>
    <string name="error_invalid_medicine_name_existing">El medicamento especificado ya existe en este tratamiento.</string>
    <string name="error_invalid_medicine_initial_dosing_time">La hora de primera toma no debe estar vacía.</string>
    <string name="error_invalid_medicine_previous_notification_time">La hora de la notificación previa debe ser menor que la periodicidad de toma.</string>
    <string name="error_no_medicine_notifications">El medicamento no tiene más dosis. Por favor, modifica su periodicidad de toma o la fecha de finalización del tratamiento para poder continuar con este medicamento.</string>

    <string name="error_invalid_guideline_title">El título no debe estar vacío.</string>
    <string name="error_invalid_guideline_description">La descripción debe tener menos de 300 caracteres.</string>

    <string name="error_invalid_symptom_description">La descripción no debe estar vacía.</string>

    <string name="error_invalid_medical_appointment_date_time">La fecha y hora no debe estar vacía.</string>
    <string name="error_invalid_medical_appointment_subject">El asunto debe tener menos de 200 caracteres.</string>
    <string name="error_invalid_medical_appointment_location">La localización debe tener una latitud y longitud válidas.</string>

    <string name="error_location_disabled">Por favor, habilita la ubicación para usar esta función</string>
</resources>